點解我哋冇人去高等法院入稟告鳩班狗？

而加已經犯晒法，癲撚晒，點解唔可以告佢哋!！

因為香港冇包攬訴訟

法援：政府
律政司：政府
律政司條仆街八婆仲要政治檢控